有無巴絲睇數碼寶貝2020 睇奧米加獸戰死睇到咸撚左？

以後不再有亞古獸

寶你老母

乜料 哇速台灣人

阿古獸仲要係黃 手足黎

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

希望牙古路戰死埋一份

但係藍色果隻都死埋🥺